求救 尋失物 藍色seagate hard drive 有薄酬

今日拎住公司個 藍色hard drive出去做野 搭車返公司先發現唔見 勁撚驚而家 有冇巴絲可以幫手留意下 今日去過希慎food court ，同埋搭過東涌線南昌去香港站。 失物 藍色seagate harddrive (好似尿袋咁既樣、薄身少少), 唔該大家 薄酬🙏🏻🙏🏻

Hunter Biden 2.0

冇啦冇啦D相冇啦